<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Ondervoeding"
    id="EAID_C0CBB366_7CF7_49be_B81D_2B5140D16CA5"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Ondervoeding is een voedingstoestand, waarbij een disbalans van energie, eiwit en andere voedingsstoffen leidt tot meetbare nadelige effecten op lichaamssamenstelling en functioneren. Dit komt met name door een klinisch relevante afname van de spiermassa. &#xA;Met name zieke mensen en kwetsbare ouderen lopen kans om ondervoed te raken. Een hulpmiddel bij het vaststellen van (risico op) ondervoeding zijn gevalideerde screeningsinstrumenten als de MUST en de SNAQ questionaire. (Bron: NHG, Landelijke Eerstelijns Samenwerkings Afspraak Ondervoeding)&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>Malnutrition is a nutritional condition in which the patient has an imbalance of energy, protein and other nutrients leading to measurable negative effects on the body's composition and functioning. This is largely caused by a clinically relevant reduction in muscle mass.  &#xA;Ill and vulnerable elderly people are particularly prone to malnutrition. Aids in determining (the risk of) malnutrition are validated screening tools such as the MUST and SNAQ questionnaire. (Source: NHG, National Primary Care Collaboration Agreement on Malnutrition)&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Ondervoeding"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="Malnutrition"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Ondervoeding is een voedingstoestand, waarbij een disbalans van energie, eiwit en andere voedingsstoffen leidt tot meetbare nadelige effecten op lichaamssamenstelling en functioneren. Dit komt met name door een klinisch relevante afname van de spiermassa."/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="Malnutrition is a nutritional condition in which the patient has an imbalance of energy, protein and other nutrients leading to measurable negative effects on the body's composition and functioning. This is largely caused by a clinically relevant reductio"/>
</archimate:DataObject>
