<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Pijnscore"
    id="EAID_4BF99CFF_6E91_4dae_8137_275D355E5E01"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>De pijnscore is een algemene maat voor de pijnbeleving, geen beschrijving van specifieke, gelocaliseerde pijn.&#xA;Als goed reproduceerbare maat voor de beleving van pijn worden gebruikt:&#xA;1) NRS (Numeric Rating Scale) waarbij de pati&amp;#235;nt een cijfer geeft aan de pijn op een schaal van 1 (geen pijn) en 10 (ondraaglijke pijn).&#xA;2) VAS (Visual Analogue Score) , waarbij de pati&amp;#235;nt op een lat met een lijn aangeeft hoe de pijn ervaren wordt en op de achterkant van de lat staat een schaal van 0 (geen pijn) tot 10 (ondraaglijke pijn).&#xA;De uitslag van beide scores hebben dezelfde betekenis, maar de visueel analoge methode (VAS) wordt als betrouwbaarder aangemerkt dan de NRS pijnscore.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>The pain score is a general measurement for pain experience, not a description of specific, localized pain. &#xA;The following are used as an easily reproducible measurement for pain experience: &#xA;1) NRS (Numeric Rating Scale) in which the patient gives the pain a number on a scale of 1 (no pain) to 10 (unbearable pain). &#xA;2) VAS (Visual Analogue Score), in which the patient points to a bar with a line to indicate the pain they feel. The back of the bar has a scale from 0 (no pain) to 10 (unbearable pain) on it. &#xA;The results of both scores have the same meaning, but the visual analogue method (VAS) is seen as more reliable than the NRS pain score.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Pijnscore"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="PainScore"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="De pijnscore is een algemene maat voor de pijnbeleving, geen beschrijving van specifieke, gelocaliseerde pijn. Als goed reproduceerbare maat voor de beleving van pijn worden gebruikt: 1) NRS (Numeric Rating Scale) waarbij de pati&amp;#235;nt een cijfer geef"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="The pain score is a general measurement for pain experience, not a description of specific, localized pain. The following are used as an easily reproducible measurement for pain experience: 1) NRS (Numeric Rating Scale) in which the patient gives the"/>
</archimate:DataObject>
