<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.AlgemeneMentaleFuncties"
    id="EAID_4344875F_1EDA_4f9f_B35B_8C0787A56F68"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&#xA;Belangrijke onderdelen van de algemene mentale functies van de hersenen zijn intellectuele functies, ori&amp;#235;ntatie en bewustzijn. &#xA;Als er sprake is van stoornis in intellectuele functies t.g.v. verstandelijke beperking wordt dit niet beschreven in deze bouwsteen maar als medische diagnose vastgelegd.&#xA;Stoornissen in ori&amp;#235;ntatie en bewustzijn in combinatie met stoornissen in aandacht, geheugen en waarneming worden gezien als belangrijke symptomen voor de mogelijke aanwezigheid van een delier. Laatstgenoemde stoornissen worden vastgelegd in de bouwsteen SpecifiekeMentaleFuncties.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&#xA;Important parts of the brain's general mental functions are intellectual functions, orientation and consciousness.  &#xA;If there is a disorder in the intellectual functions as a result of a mental disability, it is not described in this information model but is recorded as a medical diagnosis. &#xA;Disorders in orientation and consciousness combined with disorders in attention, memory and observation are seen as important symptoms for the potential presence of a delirium. The latter disorders are recorded in the SpecificMentalFunctions information model.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.AlgemeneMentaleFuncties"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="GeneralMentalFunctions"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&lt;/b>&lt;/font> Belangrijke onderdelen van de algemene mentale functies van de hersenen zijn intellectuele func"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&lt;/b>&lt;/font> Important parts of the brain's general mental functions are intellectual functions, orientation and consci"/>
</archimate:DataObject>
