<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Menstruatiecyclus"
    id="EAID_A4487DE3_BBC0_4091_BFB9_92E1E4E76AE6"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&#xA;De menstruatiecyclus is een periodieke verandering in het lichaam van de geslachtsrijpe vrouw tussen de puberteit en de menopauze. De cyclus heeft te maken met de eicelrijping en het klaarmaken van het lichaam voor mogelijke zwangerschap.&#xA;Door verschillende oorzaken  kunnen er afwijkingen of verstoringen van de cyclus optreden.&#xA;Het concept gaat met name in op de stoornissen en beschrijft niet of de pati&amp;#235;nt in staat is zelfstandig de verzorging bij menstruatie uit te voeren. Dit wordt beschreven in de bouwsteen VermogenTotToiletgang &#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&#xA;The menstrual cycle is a periodical change in sexually mature women's bodies between puberty and menopause. The cycle has to do with egg cell maturation and getting the body ready for potential pregnancy. &#xA;Various causes can lead to deviations or disruptions in the cycle. &#xA;The concept mainly focuses on the disorders and does not describe whether the patient is capable of independently taking care of their menstrual hygiene. This is described in the ToiletUse information model.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Menstruatiecyclus"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="MenstrualCycle"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&lt;/b>&lt;/font> De menstruatiecyclus is een periodieke verandering in het lichaam van de geslachtsrijpe vrouw t"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&lt;/b>&lt;/font> The menstrual cycle is a periodical change in sexually mature women's bodies between puberty and menopause"/>
</archimate:DataObject>
