<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.VermogenTotMondverzorging"
    id="EAID_C85962F1_7530_48e2_8D7D_5AA95B8753CA"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&#xA;Zelfstandig de mond kunnen verzorgen is een onderdeel van zelfzorg. Het gaat hierbij om tweemaal daags poetsen van de tanden en kiezen met fluoride tandpasta en/of het reinigen van het (gedeeltelijk) kunstgebit en het reinigen van een kaak zonder tanden of kiezen (edentate kaak) en het verzorgen van het mondslijmvlies. &#xA;Beperkingen in dit vermogen duiden op een verminderde zelfredzaamheid op dit gebied.&#xA;Deze activiteit wordt samen met activiteiten zoals onder andere eten, zich kleden en zich wassen, ook aangeduid als algemene dagelijkse levensverrichtingen (ADL). Dit zijn de handelingen die mensen dagelijks in het gewone leven verrichten. De mate waarin een persoon al deze activiteiten zelfstandig kan verrichten zijn een maat voor de totale zelfredzaamheid. (Bron: Instructiekaart Mondverzorging, 2011)&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&#xA;The ability to keep up one's own dental hygiene is part of self-care. This includes brushing teeth twice a day with fluoride toothpaste and/or cleaning (partial) dentures, cleaning jaws without teeth (edentulous jaws) and taking care of the mucous membrane of the mouth.  &#xA;Limitations in this ability indicate a reduced ability to cope for oneself. &#xA;This activity and activities such as those including eating, getting dressed and bathing are also known as activities of daily living (ADL). These are the activities people go through in daily life. The extent to which a person is able to do all these activities by themselves is a measure for their total ability to do things independently. (Source: Instruction card for oral hygiene, 2011)&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.VermogenTotMondverzorging"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="AbilityToPerformMouthcareActivities"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Let op: deze bouwsteen ondergaat momenteel een substantiele revisie. Een nieuwe versie zal na de zomer beschikbaar zijn.&lt;/b>&lt;/font> Zelfstandig de mond kunnen verzorgen is een onderdeel van zelfzorg. Het gaat hierbij om tweemaa"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="&lt;font color=&quot;#ff0000&quot;>&lt;b>! Attention: this information model is undergoing major revision. A new version will be available after summer.&lt;/b>&lt;/font> The ability to keep up one's own dental hygiene is part of self-care. This includes brushing teeth twice a"/>
</archimate:DataObject>
