<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Alert"
    id="EAID_50A174AD_61C5_4c93_A9AB_F64272732499"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Een alert beschrijft een klinisch of administratief feit dat onder de aandacht van de gebruikers van de klinische systemen wordt gebracht , om er bij het vormen van diagnostisch en therapeutisch beleid of bij de omgang met de pati&amp;#235;nt rekening mee te houden, meestal wegens een veiligheidsrisico. &#xA;Aandoeningen, die de overgevoeligheid van het lichaam voor een stof beschrijven, zich uitend in een specifieke fysiologische reactie na blootstelling, worden allergie&amp;#235;n genoemd. Deze worden in een aparte bouwsteen beschreven. &#xA;Waarschuwingen voor niet allergische aandoeningen kunnen betreffen:&#xA;-een aandoening (conditie of diagnose die beschouwd kan worden als contra-indicatie voor het gebruik van groepen van geneesmiddelen of het ondergaan van een bepaalde therapie), zoals zwangerschap of een verlengd QT-syndroom&#xA;-Verminderde functie van een orgaansysteem (hartfalen, verminder lever- of nierfunctie, verminderde afweer) &#xA;-Kans op verspreiding van bepaalde micro-organismen (multiresistente bacterie, tuberkelbacterie, HIV, HBV, Ebola virus)&#xA;-Andere risico's&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>An alert describes a clinical or administrative fact brought to the attention of the users of the clinical systems to be taken into account when shaping diagnostic and therapeutic policy or in dealing with the patient, usually because of a safety risk.  &#xA;Disorders that describe the body's sensitivity to a substance which results in a specific physiological reaction after being exposed to that substance are referred to as allergies. These are described in a separate information model.  &#xA;Warnings for non-allergic disorders can concern: &#xA;- A disorder (condition or diagnosis which can be considered as a contraindication for the use of groups of medication or undergoing a certain type of therapy), such as pregnancy or long QT syndrome &#xA;- Impaired functioning of an organ system (heart failure, impaired liver or kidney function, weakened immune system)  &#xA;- Risk of spreading certain microorganisms (multi-resistant bacteria, tubercle bacilli, HIV, HBV, Ebola virus) &#xA;- Other risks&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Alert"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="Alert"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Een alert beschrijft een klinisch of administratief feit dat onder de aandacht van de gebruikers van de klinische systemen wordt gebracht , om er bij het vormen van diagnostisch en therapeutisch beleid of bij de omgang met de pati&amp;#235;nt rekening mee te"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="An alert describes a clinical or administrative fact brought to the attention of the users of the clinical systems to be taken into account when shaping diagnostic and therapeutic policy or in dealing with the patient, usually because of a safety risk."/>
</archimate:DataObject>
