<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.UitkomstVanZorg"
    id="EAID_7AA118AF_A046_4116_843F_CDFD21BA5144"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Het concept Uitkomst van zorg (zorgresultaten) beschrijft de vastgestelde status van de pati&amp;#235;nt met betrekking tot een bepaald probleem. Het geeft door vergelijking met het behandeldoel inzicht in de effectiviteit van verpleegkundige interventies/activiteiten die ingezet zijn met betrekking tot dit probleem. Het is een onderdeel van het verpleegkundig proces, samen met verpleegkundige diagnoses/problemen, behandeldoel en verpleegkundige interventies.&#xA;Er zijn verschillende classificatie systemen die zorgresulaten beschrijven met een meetwaarde, zoals NOC (Nursing Outcome Classification), Omaha System, ICF (International Classification of Functioning, Disability and Health). Zo mogelijk wordt gebruik gemaakt van &amp;#233;&amp;#233;n van deze indelingen.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>The Healthcare Results (healthcare results) concept describes the determined status of the patient in terms of a certain problem. Comparing the healthcare result with the treatment goal provides insight into the effectivity of the nursing interventions/activities carried out for this problem. It is a part of the nursing process, together with nursing diagnoses/problems, the treatment goal and nursing interventions. &#xA;There are different classification systems that describe healthcare results with a measurement value, such as the NOC (Nursing Outcome Classification), Omaha System, and ICF (International Classification of Functioning, Disability and Health). One of these classifications is to be used if possible.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.UitkomstVanZorg"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="OutcomeOfCare"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Het concept Uitkomst van zorg (zorgresultaten) beschrijft de vastgestelde status van de pati&amp;#235;nt met betrekking tot een bepaald probleem. Het geeft door vergelijking met het behandeldoel inzicht in de effectiviteit van verpleegkundige interventies/act"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="The Healthcare Results (healthcare results) concept describes the determined status of the patient in terms of a certain problem. Comparing the healthcare result with the treatment goal provides insight into the effectivity of the nursing interventions/ac"/>
</archimate:DataObject>
