<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Vaccinatie"
    id="EAID_8302B248_A649_45e0_A9D5_2A06EE819DC3"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Immunisatie kan worden gedefinieerd als 'Het opwekken van natuurlijke immuniteit tegen ziekteverwekkers door middel van vaccinatie (actieve immunisatie) of door toediening van immunoglobulinen (passieve immunisatie)'.&#xA;In deze bouwsteen worden alleen de vaccinaties opgenomen. De toediening van immunoglobulines maakt deel uit van het medicatieoverzicht. Vaccinaties hebben levenslang relevantie.&#xA;De meeste vaccinaties worden in Nederland uitgevoerd in het kader van het Rijksvaccinatieprogramma (RVP). RVP informatie is vooral van belang bij kinderen. &#xA;Vaccinaties zijn ook relevant bij volwassen pati&amp;#235;nten zoals transplantatiepati&amp;#235;nten, dialysepati&amp;#235;nten en pati&amp;#235;nten met een status na miltextirpatie. Daarnaast zijn er specifieke indicaties voor de vaccinatie van risicogroepen, zoals reizigers, professionals die met bloed in aanraking komen of pati&amp;#235;nten met verwondingen, een verminderde afweer of verhoogd risico.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>Immunization can be defined as 'Generating natural immunity against pathogens by means of vaccination (active immunization) or by administering immunoglobulins (passive immunization)'. &#xA;Only vaccinations are included in this information model. Administering immunoglobulins is part of the medication overview. Vaccinations have lifelong relevance. &#xA;Most vaccinations are carried out in the Netherlands as part of the RVP (Rijksvaccinatieprogramma, National Immunisation Program). RVP information is especially important for children.  &#xA;Vaccinations are also relevant for adult patients such as transplant patients, dialysis patients and patients with a post-splenectomy status. In addition, there are specific indications for the vaccination of risk groups, such as travelers, professionals who come into contact with blood or patients with wounds, weakened immune systems or heightened risk.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Vaccinatie"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="Vaccination"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Immunisatie kan worden gedefinieerd als 'Het opwekken van natuurlijke immuniteit tegen ziekteverwekkers door middel van vaccinatie (actieve immunisatie) of door toediening van immunoglobulinen (passieve immunisatie)'. In deze bouwsteen worden alleen de v"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="Immunization can be defined as 'Generating natural immunity against pathogens by means of vaccination (active immunization) or by administering immunoglobulins (passive immunization)'. Only vaccinations are included in this information model. Administer"/>
</archimate:DataObject>
