<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.OverdrachtGeplandeZorgActiviteit"
    id="EAID_AB4E6FDC_6914_44d6_9C9A_0A896B3FB287"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Alle geplande afspraken, verwijzingen, behandelingen en diagnostische procedures, uitstaande orders en orders waarvan de uitslag nog niet bekend is, relevant voor de zorg van de pati&amp;#235;nt, kunnen worden vermeld. Ook kunnen hier Clinical reminders worden geplaatst. Dit zijn uitgestelde orders, die nog niet actief zijn. (Bijvoorbeeld: let op! pati&amp;#235;nt moet nog een booster vaccinatie hebben over x weken; let op! controleer de volgende keer de wangslijmvliezen). Het concept GeplandeZorgActiviteit is een regel uit het behandelplan. &#xA;Hiermee kan elke ontvanger, raadpleger of zorginstelling inzicht krijgen in de geplande zorg voor deze pati&amp;#235;nt.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>All planned appointments, referrals, treatments and diagnostic procedures, open orders and orders of which the results are not yet known that are relevant to the patient's care may be included. Clinical reminders can also be included here. These are postponed orders that are not yet active. (For example: please note! patient still needs a booster vaccination in x weeks; or please note! check the oral mucosa next time). The PlannedCareActivity concept is a line from the treatment plan.  &#xA;This gives every recipient, user or healthcare facility insight into the planned care for this patient.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.OverdrachtGeplandeZorgActiviteit"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="PlannedCareActivity"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Alle geplande afspraken, verwijzingen, behandelingen en diagnostische procedures, uitstaande orders en orders waarvan de uitslag nog niet bekend is, relevant voor de zorg van de pati&amp;#235;nt, kunnen worden vermeld. Ook kunnen hier &lt;i>Clinical reminders &lt;/"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="All planned appointments, referrals, treatments and diagnostic procedures, open orders and orders of which the results are not yet known that are relevant to the patient's care may be included. &lt;i>Clinical reminders &lt;/i>can also be included here. These ar"/>
</archimate:DataObject>
