<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.VrijheidsbeperkendeMaatregelenGGZ"
    id="EAID_930B0A8F_3352_4358_A005_67C2B4E580DE"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Vrijheidsbeperkende maatregelen zijn maatregelen (fysiek of verbaal) die gebruikt worden om de betrokkene bewust zijn/haar vrijheid te beperken. Onder deze definitie vallen vele vormen van vrijheidsbeperking, zoals (niet uitputtend)&#xA; - dwangbehandeling&#xA; - beperking in bewegingsvrijheid (bv. onrustband)&#xA; - huisregels&#xA;Het toepassen van vrijheidsbeperkende maatregelen is aan strikte voorwaarden gebonden. De Wet Bijzondere Opnemingen in Psychiatrische Ziekenhuizen (Wet BOPZ) beschermt de rechten van cli&amp;#235;nten die niet vrijwillig zijn opgenomen in de geestelijke gezondheidszorg, de gehandicaptenzorg en in de psychogeriatrie. De wet is uitsluitend van toepassing in BOPZ-aangemerkte instellingen en geldt ook voor sommige (gesloten) afdelingen in het verzorgingshuis.&#xA;Voor de registratie van de maatregelen wordt binnen de GGZ instellingen gebruik gemaakt van een landelijk registratiesysteem, de Argusregistratie.&#xA;Het riscicogedrag van de betrokkene, dat de aanleiding vormt voor de maatregelen, wordt niet in dit concept beschreven.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>Medical restraints are (physical or verbal) measures used to restrict the freedom of the patient in question. Many forms of medical restraints fall under this definition, including but not limited to: &#xA; - involuntary treatment&#xA; - physical restraints (such as a cushion belt)&#xA; - house rules&#xA;Medical restraints may only be implemented under strict conditions. The 'Wet BOPZ' [Dutch Psychiatric Hospitals (Compulsory Admissions) Act] protects the rights of clients who are involuntarily admitted into mental healthcare, services for the disabled and in geriatric psychiatry. The act only applies in 'BOPZ'-marked facilities and also applies to some (closed) wards in retirement homes. &#xA;Mental healthcare facilities use a national registration system to register the restraints called Argus registration.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.VrijheidsbeperkendeMaatregelenGGZ"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="FreedomRestrictingMeasuresHealthcare"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Vrijheidsbeperkende maatregelen zijn maatregelen (fysiek of verbaal) die gebruikt worden om de betrokkene bewust zijn/haar vrijheid te beperken. Onder deze definitie vallen vele vormen van vrijheidsbeperking, zoals (niet uitputtend) &lt;ul> &lt;li>dwangbehan"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="Medical restraints are (physical or verbal) measures used to restrict the freedom of the patient in question. Many forms of medical restraints fall under this definition, including but not limited to: &lt;ul> &lt;li>involuntary treatment&lt;/li> &lt;li>physical"/>
</archimate:DataObject>
