<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.Infuus"
    id="EAID_A1778A8F_994F_4583_BC64_D31FB9F289B8"
    documentation="&lt;languages xml:space=&quot;preserve&quot;>&lt;nl-NL>Een infuus is een apparaat waarmee vloeistof langzaam in een bloedvat wordt gespoten. Het infuus bestaat uit een aantal delen.&#xA;Tot het infuus behoort:&#xA; - de canule (perifeer) of de katheter (centraal) die perifeer of centraal wordt ingebracht bij de pati&amp;#235;nt;&#xA; - het toedieningssysteem dat aangesloten is op de canule/katheter waardoor de vloeistof loopt die wordt toegediend;&#xA; - de infuuszak waar de vloeistof zich in bevindt.&#xA;Op &amp;#233;&amp;#233;n canule/katheter kunnen meerdere toedieningssystemen zijn aangesloten. Daarnaast kan een centraal veneuze katheter meerdere lumina bevatten.&#xA;Naast veneuze katheters zijn er ook arteri&amp;#235;le en epidurale katheters.&#xA;{&lt;/nl-NL>&lt;en-US>A drip is a machine that slowly injects fluid into a blood vessel. The drip has a number of components. &#xA;The drip contains: &#xA; - the (peripheral) cannula or the (central) catheter put into the patient peripherally or centrally;&#xA; - the administering system connected to the cannula/catheter allowing the administered fluid to run;&#xA; - the drip bag containing the fluid. &#xA;&#xA;Multiple administering systems may be connected to one cannula/catheter. Furthermore, a central venous catheter may have multiple lumens. &#xA;Arterial and epidural catheters also exist in addition to venous catheters.&lt;/en-US>&lt;/language>">
  <properties
      key="Name_nl"
      value="nl.zorg.Infuus"/>
  <properties
      key="Name_en"
      value="Infusion"/>
  <properties
      key="Doc_nl"
      value="Een infuus is een apparaat waarmee vloeistof langzaam in een bloedvat wordt gespoten. Het infuus bestaat uit een aantal delen. Tot het infuus behoort: &lt;ul> &lt;li>de canule (perifeer) of de katheter (centraal) die perifeer of centraal wordt ingebracht bi"/>
  <properties
      key="Doc_en"
      value="A drip is a machine that slowly injects fluid into a blood vessel. The drip has a number of components. The drip contains: &lt;ul> &lt;li>the (peripheral) cannula or the (central) catheter put into the patient peripherally or centrally;&lt;/li> &lt;li>the adm"/>
</archimate:DataObject>
