<archimate:DataObject
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="nl.zorg.OverdrachtConcern"
    id="EAID_DABDC3B2_A18F_4edb_99FC_262FE6B9562D"
    documentation="Bij het vastleggen van relevante gezondheidsproblemen van de pati&amp;#235;nt zijn twee aspecten van belang: enerzijds de waarneming van het probleem (de klacht, het symptoom, de diagnose enz.) zelf en anderzijds de beoordeling of het actief beleid vergt. Deze beoordeling door de zorgverlener ligt vast in het 'Concern', het punt van aandacht. Het is mogelijk om Problemen, die onderling samenhangen, onder te brengen onder &amp;#233;&amp;#233;n Concern.&#xA;Het onderscheid tussen vastgestelde problemen en de aandacht die deze vergen, maakt het mogelijk aan te geven waarop medisch of verpleegkundig beleid van toepassing dan wel noodzakelijk is. Als voorbeeld kan een goed ingestelde diabetes worden genoemd; deze vereist geen actief beleid van de zorgverlener.&#xA;Een probleem beschrijft een toestand met betrekking tot de gezondheid en/of het welzijn van een individu. Deze toestand kan zijn benoemd door de betroffene (de pati&amp;#235;nt) zelf (een klacht), of door zijn of haar zorgverlener (onder andere een diagnose). De toestand kan aanleiding zijn voor diagnostisch of therapeutisch beleid.&#xA;Een probleem omvat allerlei soorten medische of verpleegkundige gegevens, die een gezondheidsprobleem representeren. Een probleem kan verschillende typen gezondheidsproblemen representeren:&#xA;&#x9;- Een klacht (Complaint, finding by patient): een subjectieve, als negatief ervaren waarneming van de gezondheid. Voorbeelden: buikpijn, geheugenverlies&#xA;&#x9;- Een symptoom (Symptom): een waarneming door of over de pati&amp;#235;nt die de betrekking zou kunnen hebben op een bepaalde ziekte. Voorbeelden : koorts, bloed bij de ontlasting, witte vlekken op het gehemelte;  &#xA;&#x9;- Een bevinding (Finding): een waarneming van de zorgverlener m.b.t. de gezondheid van de pati&amp;#235;nt. Voorbeelden: vergrote lever, pathologische voetzoolreflex, afwijkende Minimal Mental State, afwezig gebitselement.&#xA;&#x9;- Een conditie (Condition): een beschrijving van een (afwijkende) toestand van het lichaam, die niet noodzakelijkerwijs als ziekte wordt gezien. Voorbeelden: zwangerschap, circulatiestoornis, vergiftiging.&#xA;&#x9;- Een diagnose (Diagnosis): medische interpretatie van klachten en bevindingen. Voorbeelden: Diabetes Mellitus type II, pneumonie, Hemolytisch Uremisch Syndroom.&#xA;&#x9;- Een functionele beperking (Functional Limitation): een vermindering van functionele mogelijkheden. Voorbeelden: verminderde mobiliteit, hulp nodig bij aankleden.&#xA;&#x9;- Een complicatie (Complication): Iedere diagnose die door de zorgverlener gezien wordt als een onvoorzien en ongewenst gevolg van medisch handelen. Voorbeelden: wondinfectie na chirurgie, gehoorverlies door antibioticagebruik.  &#xA;&#x9;- Een aandachtspunt (Problem): iedere omstandigheid die relevant is bij de medische behandeling, maar niet in &amp;#233;&amp;#233;n van de genoemde categorie&amp;#235;n past. Voorbeelden: pati&amp;#235;nt verblijft in Nederland zonder rechtmatige status en is niet verzekerd, pati&amp;#235;nt kan geen glucosecontrole uitvoeren.&#xA;In de eerste lijn vervult het concept Episode de rol van Concern. &#xA;{"/>
